黎明行動不能停，但必須要轉型

呢個政府係唔會解決問題，只會將人民注意力spin落其他野度

由一開始出現暴政，跟手就放縱警暴，頭大既憤怒由政府身上轉移左去黑警身上

到而家開始藍屍打人事件愈來愈常見，人民內部互鬥

本身既關卡係打贏政府

慢慢變成先過警隊果關，先郁到政府

再發展落去就係打贏藍屍市民，再打警察，先會郁到政府

問題係如果停止黎明行動，就真係中左圈套

黎明行動目的係令人想返工都返唔到，變相三罷

而家既問題係我地好執著於「塞交通」既手法上而唔係「令人返唔到工」目的上

鑽牛角尖咁塞交通只係罷工罷課，罷唔到最重要既市，要市都停埋需要密集式攻擊港交所以及一切紅資上市公司

我認同一定程度既塞交通係必要，但唔需要用肉身去塞，你一邊塞一邊同人鬧交，同你打爆個火警鐘/拉完緊急掣就落車走人既效率係完全唔同，仲可以避免衝突造成既受傷同減少民與民既對立

塞完你拍拍囉友走左仲塞完你仲企係度同你互屌既仇恨係唔同既

而且唔同意all in塞交通，任何令人返唔到工既方法都值得試，鳩d既例子問叮噹借天氣控制機日日落黑雨，實際方法大家發揮創意啦

直接對準政府部門、港交所、紅色資本，開工前就直接裝修

將「想返工都返唔到」變成「我老細叫我唔洗返黎，今日公司運作唔到」

再退一步，無良老闆照樣叫人返，我地即時就上網吹風：「d暴徒打爛我公司好仆街，我老闆仲仆街，明知公司比人搞到爛哂都要我返黎鳩坐」，羊群心理好易利用，由其係老闆呢一種咁惹人討厭既職位

我地要keep住改變，見招拆招，be water mate

Agree

D 人唔會理你

消防喉做水炮
油麻地出西隧

無人理好慘我賭聽日啲便衣狗會駐鐵捉人

我認同一定程度既塞交通係必要，但唔需要用肉身去塞，你一邊塞一邊同人鬧交，同你打爆個火警鐘/拉完緊急掣就落車走人既效率係完全唔同，仲可以避免衝突造成既受傷同減少民與民既對立

同你highlight返
下次要記得highlight

推

呢樣野有好多人都強調過

前線唔睇連登
連登推唔上熱門

咁講說岩
可以變招
無啦啦叫停係搞分化
而且無人講紅隧春袋
依家塞係事半功倍
而且係非常好既方法幫理大手足
有春袋係手都唔搞，完全講唔通

用肉身去塞可能50人塞一架車

拉手掣一個人可以停一架車

拉一拉手掣，架車bei一bei咁，咁又點呀？型囉！

你相講西隧春袋？

其實和理塞因為愈來愈多香港人習慣轉車，效率已經開始下降，但今個星期定佐既就要做埋，或者區選如果大勝既話下個星期停一個星期討論往後方向，但如果區選贏唔到，就只可以再升級來話比人知我哋唔係少數

Tui

幫你甴近平

我反對繼續黎明行動 請立即停止對政權毫無威脅嘅擾民發洩行為

push

曱近平 推

我係照常返工和理非
只係想講兩點

塞路行動未能令人見到有爭取民主公義既好處（又或者送中or 警暴既禍害），反而先受其苦（利益受損），點說服善於計算既香港人支持你地抗爭

另外就係唔好有一種你肯犧牲自己-》你好偉大-〉你做既野係啱and 大家都要支持你既呢種錯覺

全中，人係比較短視既生物，尤其出名貪小便宜既香港人